今日見到 藍絲 紅底 狗 郁手的話，記得救手足呀！

今日見到 藍絲 紅底 狗 郁手的話，記得救手足呀！

勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者

希望大家都係勇者，已經開戰了

一齊叫:

我係休班警!

推

推呀 今日行動支線 救手足

莫做怯者

Push 要有意識 同意請幫推